\documentclass[%
bachelor,       % тип документа
natbib,         % использовать пакет natbib для "сжатия" цитирований
subf,           % использовать пакет subcaption для вложенной нумерации рисунков
href,           % использовать пакет hyperref для создания гиперссылок
colorlinks=false % цветные гиперссылки
%,fixint=false  % отключить прямые знаки интегралов
%,times         % шрифт Times как основной //косячит выделение заголовков...
]{disser}

\usepackage[
  a4paper, mag=1000,
  left=2.5cm, right=1cm, top=2cm, bottom=2cm, headsep=0.7cm, footskip=1cm
]{geometry}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{tabularx,longtable}
\usepackage{multirow}
\usepackage{rotating}
\usepackage{color} %% это для отображения цвета в коде
\usepackage{listings} 
\usepackage{makecell}
\usepackage{array}
\ifpdf\usepackage{epstopdf}\fi
\usepackage{moreverb}
% Плавающие рисунки "в оборку".
\usepackage{wrapfig}

% Номера страниц снизу и по центру
\pagestyle{footcenter}
\chapterpagestyle{footcenter}

% Точка с запятой в качестве разделителя между номерами цитирований
%\setcitestyle{semicolon}

% Использовать полужирное начертание для векторов
\let\vec=\mathbf
% Включать подсекции в оглавление
\setcounter{tocdepth}{2}

\graphicspath{{fig/}}
\hyphenation{ИСМА НГТУ JGraphX Simulink MatLab}
%\setcounter{page}{4} % Начало нумерации страниц
%%-----------------------------------------------
%\documentclass[
%	bachelor,       % тип документа
%	unicode,
%	14pt, 
%	a4paper,
%	oneside,
%	fleqn]
%	{disser}
%	
%\usepackage[english,russian]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[
%	a4paper, mag=1000,
%	left=2.5cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2.5cm, headsep=0.7cm, footskip=2cm
%	]{geometry}
%	
%	\RequirePackage{ifpdf} 	% для раздельной компиляции pdf и dvi 
%	\usepackage[T2A]{fontenc}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[english,russian]{babel}
%\usepackage{tabularx,longtable}
%\usepackage{multirow}
%\usepackage{rotating}
%\usepackage{color} %% это для отображения цвета в коде
%\usepackage{listings} 
%\usepackage{makecell}
%\usepackage{array}
%\ifpdf\usepackage{epstopdf}\fi
%\usepackage{moreverb}
%% Плавающие рисунки "в оборку".
%\usepackage{wrapfig}
%\linespread{1}
%% Номера страниц снизу и по центру
%\pagestyle{footcenter}
%\chapterpagestyle{footcenter}


%%-----------------------------------------------
%
%%%% подключение и настройка пакета листингов
%%\usepackage{listingsutf8}	
%\usepackage{listings}
%%\usepackage{style/myCode}
%
%%%% подключение таблиц и матриц
%%%%
%	\usepackage{multicol,multirow} % многополосная верстка
%
%%%% подключение цветов и графики (желательно сохранять именно такой порядок)
%\usepackage{style/myGraphics}
%
%%%% подключение пакета гиперссылок
%\usepackage{style/myHyperref}
%
%%%% переопределение буллетов для списков
%%%%
%	\renewcommand{\labelitemii}{{$\mathbf{+}$}}
%	\renewcommand{\labelitemiii}{{$\mathbf{++}$}}
%
%%%% для возможности альбомного размещения некоторых страниц 
%%%%
%	\ifpdf
%		\usepackage{pdflscape} 
%	\else 
%		\usepackage{lscape} 
%	\fi
%
%%%% подключение математики
%%\usepackage{style/myMath}
%
%%%% подключение цитат
%%%%
%	\usepackage{csquotes}
%	\DeclareQuoteStyle{russian}
%		{\guillemotleft}{\guillemotright}[0.025em]
%		{\quotedblbase}{\textquotedblleft}
%	\ExecuteQuoteOptions{style=russian}
%
%%%% настройка отображения частей
%%%%
%	\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
%	\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
%
%%%% определение и настрока всевозможных теорем и определений
%%%%
%	%% теореммы:
%		\newtheorem{theorem}{Теоремма}
%		\theoremstyle{definition}
%	
%	%% определения:
%		\newcounter{defs}
%		\newtheorem{DEF}{Определение~\addtocounter{defs}{1} }
%		\newtheorem{SUBDEF}{Пояснение}
%		
%	%% вопросы:	
%		\newcounter{questions}
%		\newtheorem{Q}{ \huge <?>  \addtocounter{questions}{1}}
%		\newtheorem{q}{  <?>  \addtocounter{questions}{1}}
%
%%%% подключение таблиц и матриц
%%%%
%	\usepackage{array}
%	\usepackage{longtable}
		\setcounter{page}{2} % Начало нумерации страниц	
\begin{document}

	\input{titul} 	% титульный лист	
	\begin{titlepage}
		\tableofcontents
	\end{titlepage}
	
	%\pagestyle{empty}
	%\tableofcontents
	\setcounter{page}{2} % Начало нумерации страниц	
%	\input{intro}
	\input{body}	% Основная часть
	\input{concl}
	% Список литературы 
	\nocite{*}
		\bibliography{main}
	\bibliographystyle{ugost2003s}
	% Приложения
	\appendix
	\input{listing}

\end{document}

